J2 間唔中廣告有首歌

娜 握 吧 拉 握 吧 拉 韓國女團咩歌？